創戰者新作動畫 高達創戰潛行者ReRISE

又嚟divers

啲機個look好似gundam age 個基本形態成個小矮人咁

點睇今次個憂鬱型男主？
最底個女主睇落又係似上一套個莎拉咁

又係build系列
不如淨係show佢d product算

又標..好撚悶呀屌

比返0司我算

今次男主暫時第一印象幾好，同起碼人設大個番d,上一部，女主究竟係大姐姐定最尾條女呢